［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

而家香港人不斷失蹤人人自危
一個前一個鐘重同呀哥朋友有講有笑post 埋ig 既人
下一個鐘可以自殺死左
警方話無可疑

隨手一搵就一堆case
家樂旁公園發現屍體（慎入）

可疑案件討論

唔知你地咩感受 總之而家我見到警察好驚連個心都震埋
我想發起不自殺聲明恆常化運動
大家每次係社交網ig fb講任何野都要加個tap #不自殺聲明
每次見到有狗係視線可及範圍經過都要影相加tag #不自殺聲明

屌你老母我要見到成個ig個個post 所有香港人講親野都加句
#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

好似太子站咁；擺花擺到行過唔關事既港豬都會問發生左咩事；外國人都會問做咩食飯飲水都要講明唔會自殺？？？

上面既tag我要一search 幾十萬個result 搞撚大佢

好處：
1. 和理非及勇武全民皆可參與
2. 零成本引起內外媒體關注
3. 當再有義士失蹤被自殺，而該義士曾重重復復貼過#不自殺聲明 ； 呢個就係最大証據；
4. 希望令每個義士都可以得到林林咁既關注；而關注需要証據；咁樣亦係保護其他義士唔再被跳樓既方法之一

最後p牌推唔到求大家幫幫忙推
同埋留個言講低點發大佢搞

保護義士從生活做起
五大訴求，決一不可

自己空氣推

up

推

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得

推，希望個個人fb ig都有不自殺聲明

#nonsuicidaldeclaration

轉用呢幾句推post 都得

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得

*墮樓

#不自殺聲明
#如墮樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

香港早安😀

#nonsuicidaldeclaration
#不自殺聲明

唔係講笑。。。
寫張紙仔 覺得有危險就要俾人。。。

將自己location 今日會去邊到玩講俾信得過既朋友知

telegram schdule msg要善用

起碼俾到訊息 朋友 屋企人第一時間求援。。。
領事館。。。。

#nonsuicidaldeclaration
#不自殺聲明

吃得好飽哦
#感到幸福
#nonsuicidaldeclaration
#不自殺聲明

邊個靜靜雞放負皮

好難信唔係Popo做，講真，你估條街真係無popo? 由其是係旺區！！！！呢啲野俾啲所謂鄉黑既做一早黃左啦，殺完人，做野乾手淨腳既仲可以係咩人？

大家都明咩事
而家惟有發大佢搞

殺人冇影片你可以話冇証據
香港市民咁恐懼身已經係政府完全失效失重既最好証據

Btw, #不自殺聲明

不要說推；試著說#我不會自殺

有用，推

多謝巴打
Btw, 試著說#我不會自殺，不要說推

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

甴曱平

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

甴近平

空氣推
#我不自殺

推巴打
加油

我不會自殺

多謝巴打

#我不會自殺

手足加油

我絕不自殺

推呀

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

香港人好可悲
大家頂住

Yes全部一個都不能少

呢個都要
一家要同相熟朋友不停報到
一唔見人三個鐘內要瘋狂搵

墮樓*

#不自殺聲明 #如墬樓跳海必屬被殺 #到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

推
珍惜生命

手足唔好輕生
已經有好多人我地失去左

堆

push

不自殺

自己空氣推
#我不會自殺

Inbox hocc做第一條先

Hocc 咩黎sor